十八區開花, 中共:WFC

中共:WFC沙田土瓜灣上水觀塘呢d非核心區寫事樓無人返工

如果中資銀行舖頭比人裝修佢地又點睇先

紅土❗️❗️❗️❗️❗️

11/11三罷塞紅土好重要!

塞九迴/歐化好重要
召集各區人士 推啊
紅隧獅隧機隧大老山九東
紅土炒左大家一齊攬炒

開花削弱左95%力量

小心土瓜灣/宋王臺黨鐵站
呢兩個站雖然未啟用，但入面d嘢已經起得7788
小心popo喺入面出

聽日唔好帶廢老卡
廢費俾人屈偷野